今日冇人追擊何君妖？

今日晏晝繼續問候何妖